kfc黃金脆雞應該係最好食嘅炸雞

大家不妨去試一試

毒步都好食

Kfc d雞狗都唔屌......

今次幾好食
好有salt eggs 味

試咗？好食

正 今日去試下

罷食啦仆街

有蛋黃味?

我有5隻手指

狗也不屌